{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(인계동) TATE V 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00からで、チェックアウトは12:00まで可能です。 連泊の場合、貸室料金は現地で決済されます。 すぐ予約の特性上、払い戻し及びキャンセルが不可能であり、客室料金は2人入室基準です。 特殊客室やパーティールームの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益は当社の責任ではありません。 予約特典としては客室別にネットフリックスと高仕様PCが使用でき、65インチスマートテレビも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、貸室料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "連泊の場合、貸室料金は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの場合は、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル発生時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益は当社の責任ではありません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては客室別にネットフリックスと高仕様PCが使用でき、65インチスマートテレビも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 395
    }
}